%!TeX root=../tese.tex
%("dica" para o editor de texto: este arquivo é parte de um documento maior)
% para saber mais: https://tex.stackexchange.com/q/78101/183146

% Apague as duas linhas abaixo (elas servem apenas para gerar um
% aviso no arquivo PDF quando não há nenhum dado a imprimir) e
% insira aqui o conteúdo dos capítulos do seu trabalho

%\input{extras/aviso-conteudo}
%\avisoCapitulos

% Os capítulos de compõem a dissertação/tese, com numeração normal, podem
% ser inseridos diretamente aqui ou "puxados" de outros arquivos

%\input{conteudo/01...}
%\par

%\input{conteudo/02...}
%\par

\input{conteudo/01-introduction}
\par

\input{conteudo/02-linux-kernel-development-model}
\par

\input{conteudo/03-system-build}
\par

\input{conteudo/04-device-driver-implementation}
\par

\input{conteudo/05-result-analysis}
\par

\input{conteudo/06-personal-appreciation}
\par
